\begin{center}
  \tit{Интегрирование функции одной переменной.}
\end{center}

\tit{Первообразная и неопределенный интеграл. Свойства:}\\
Пусть $F(x); f(x)$ пределена на $<a;b>$ F - непрерывна на $<a,b>$,
дифференцируема на $(a;b)$ и $\forall x \in (a; b) ~~ F'(x) = f(x)$, то $F(x)$
называют первообразной для $f(x)$ на $(a;b)$.\\

\bd{Свойства:}\\
1) Если F(x) - первообразная для $f(x)$ определена на $\Delta$ то $F(x) + C$
также первообразная к $f(x)$.\\
\begin{proof}
  $(F(x) + C)' = F'(x) + 0 = f(x)$.\\
\end{proof}

2) Если $F_{1}(x), F_{2}(x)$ обе первообразнозные для $f(x)$ на промежутке
$\Delta$, то $F_{1}(x) - F_{2}(x) = C$.\\
\begin{proof}
  $(F_{1}(x) - F_{2}(x))' = F'_{1}(x) - F'_{2}(x) = f(x) - f(x) \equiv 0$\\
  $F_{1}(x) - F_{2}(x) = const$.\\
\end{proof}

\begin{defin}
  Совокупность всех первообразных для $f(x)$ на промежутке $\Delta$ называют
  неопределенным интегралом от $f(x)$ и обозначают
  \[\int f(x)dx\]
  $f(x)$ - называют подынтервальной функцией.\\
  $f(x)dx$ - Подинтегральным выражением.
  \[\int f(x)dx = \not\{ F(x) + C \not\} \]
  Где $F(x) + C$ - семейство функций.\\
\end{defin}

1) Диффиренциал от неопределенного интеграла равен подинтергальному выражению:
\[d \left ( \int f(x)dx \right ) = f(x)dx \]
\begin{proof}
  \[d \left ( \int f(x)dx \right ) = d(F(x) + C) = dF(x) + 0 = F'(x)dx
  = f(x)dx\]
\end{proof}

2)\[\int dF(x) = F(x) + C\]
\begin{proof}
  $\int dF(x) = \int F'(x)dx = F(x) + C$ \\
\end{proof}

3) $a, b \in R$\\
\[\int (af(x) + bf(x)) = a \cdot \int f(x)dx + b \cdot \int g(x)dx\]
\begin{proof}
  $aF(x) + bG(x) \in \int (af(x) + bg(x))dx\\
  aF'(x) + G'(x) = af(x) + bg(x)$ \\
\end{proof}

\begin{center}
  \tit{Замена переменных (подстановка) в неопределенных интегралах.}\\
\end{center}

\begin{theorem}
  Пусть $F(t)$ - первообразная для $f(x)$ на промежутке $T$ \\
  $t = \phi (x)$ непрерывна и дифференциируема на $\phi(\delta) \subset T$ то\\
  \[\int f(\phi (x)) \phi'(x)dx = F(\phi (x)) + C\]
\end{theorem}

\begin{proof}
  \[(F(\phi(x)) + C)' = F'(\phi (x)) \cdot \phi'(x) + 0 = f(\phi(x))
  \phi'(x)\]\\
\end{proof}